係中環派牌遇到條好仔 點知佢結左婚

小妹 係中環派牌遇到條仔 條件好好 佢係英國番黎
渣好多㗎車 仲要渣林寶
好撚型 係我見過最型既仔
仲同自己條仔講散 唔再接客
雖然我地好撚大差別 佢住豪宅
我住天水圍天澤邨
我feel到我地兩個鐘意大家
佢會好緊張我照顧我 成日都會車我番hscm
感覺係兩個人既 厄唔到人
可惜佢係有老婆
真係好討厭甘樣

曾經希望佢同我講既野係真 以為佢會同佢分開同我一齊
又唔想比壓力比佢
send野比佢老婆睇 佢老婆點都唔走 死纏難打
比晒相佢睇 都唔肯走 仲成撚日屈9鳩我
搞到佢懷疑我 好影響我地關係

佢咁愛佢老公 就應該要放佢走
應該好清楚佢老公已經唔再愛佢
仲打電話吊我
雖然佢老公成日出黎同我開房扑野
唔用dom係咪好易就可以有左

總之我頂唔住繼續Share人地老公。
唔想再尼個角色 但唔想放棄
可以點做....

做錯一步 就輸晒
希望係尼到 同email 留個回憶

甘你老母 尼你老母

唔知講咩好
係咪又係啲舊登潮文黎？

潮文/1999

真人真事 希望大家比到意見我la

邊個企我角度諗

屌 可以點撚樣

on9？

假文 睇你舊文知 有無新idea

[member] ［ /member]

咁長嘅
點睇呀

咪臭係

miss you

Who r u ar

。。心碎

講笑 loveu